$3000 左右 有冇空氣清新機推介

屌米囉... 你用唔用吖？

Hktv睇吧，有d可以殺流感好似，好多選擇

b-mola bm50，32xx 豐澤價
用緊一個禮拜，感覺係好左

佢話唔會二次污染同埋可以真正殺菌，唔係剩係吸左就算
黨鐵/HSBC/律敦治都用緊佢地d filter

好多款式啵
有d 用filter
有d 用 離子+ filte
有d 用 離子 only
你鐘意邊款